Sony 新出個款有降噪運動耳機, 下個月底有貨, 好唔好宜家係Sony 網站落訂 ?

有冇人試過係Sony 網站到預訂過, 有冇伏 ???

噢！

我們找不到您尋找的頁面，請再次檢查網站連結、使用搜尋方格或返回主頁再試。

而家類似的耳機，個個牌子都有出咁濟（可能無降噪功能），點會訂⋯

我係想要一款耳機有Noise Cancellation 同掛頸, 真無線我成日好驚會跌左都唔知

呢款啱哂我

咪撚戇鳩啦

呢d 野邊駛訂 , 即日有現貨 聽完先俾錢啦

手機開真係會咁

我開無事

媽吖！